# Распределенное решение вычислительной задачи  
## Распараллеливание быстрого преобразования Фурье (OpenMP, C++)  

### Курсовая работа, 6 семестр  

#### **Задачи**:  

+ Ознакомиться с теорией по теме:   
    - Дискретное преобразование Фурье   
    - Смысл происходящего  
    - Быстрое преобразование Фурье  
+ Реализовать несколько алгоритмов БПФ  
+ Протестировать алгоритмы на разных объемах данных  
+ Составить отчёт с визуализацией результатов  
